[過街老鼠] 思古井(梁烈銘)親身剖白玩弄網民原因同感受

我都明白太多字好難睇 好難明
不如就等主角梁烈銘親自為大家講解佢玩弄一眾高登連登巴絲打既大計

立即去片!!

當然係未完ga la~~
自從玩弄完高登連登網民之後
大家又聽下佢親身解釋佢有咩感受

放心啦 依d post 冇乜人會入黎

話哂都係連登成立以來最嚴重炒車事件

pish

由高登炒到去連登

炒車唔緊要
希望還返一個公道比所有人

加上佢好可能詐騙
拉佢坐監啦屌

想問下依家算炒車未？ 架車着埋火啦

push

講真 班道德撚寧願走去糾結係強姦案到都唔肯聲討思厹食女衰十一
面對自己炒車真係咁難
思厹又呃人又衰十一 俾人通櫃都抵

佢係講到咁撚把炮
就唔會連最後重考都搞到肥佬啦

柒到唔敢面對

下咩事？思古井係呃人？
利申 真心唔知

嘩 痴撚線架
媽呀好柒呀

回應下啦垃圾。 而家擺明得罪你呀

叫親梁烈都係垃圾

喂，同緊你講嘢啊，梁烈銘

唔講起都唔記得有呢單野
黎左連登就冇追呢單野

有無懶人包

垃圾始終都係垃圾 知佢住邊都係時候了

唔爭在聽多條

聽完之後大家而家係咪好想問下梁烈銘有無唔開心

屌佢老母 炒車炒到仆街

笑到
比著我會死左去算
個樣油頭粉面咁仲要心理有問題

相由心生係咪有根據

佢唔開心我就聽日去報警

有無人知佢返咩工

護士實習，比人quit左

炒車唔緊要 有仇必報先最重要呀連登仔

寫一疊信寄晒去俾佢嘅左鄰右里

唔係冇乜人入 係冇乜人care

其實有無巴打整合下，無追post

我有幫佢推過post 所以幫手推依個post

垃圾梁烈銘，去咗邊呀？

推

推到佢仆街

唔知係佢背後嘅人力物力定連登仔能力大啲呢

有冇成件事整合

出面時事台有另一個post有整合

我指依家 佢又無書讀又唔做事？

全港大抄車

推推

咁到底教會有冇呃過佢自殺

思狗唔上水, 會唔會又想走去自殺

嘩 連登仔有邊單野係唔炒車

梁烈銘，你做得出唔怕認喎
你而家縮，太遲
我比左24小時
你一早出黎道歉咪好囉
出黎面對自己做過既事啦

點解有咁仆街既人

聽完
咁講法咪即係同「OK，網絡公審」差唔多啫
仲以為有咩猛料

有背景既係邊幫你啊
一齊傾下計先

搞班成班友炒晒車點解冇人報復

你都戇撚鳩
覺得啲料唔夠爆都要批鬥？

隻狗肯上黎未

媽 好柒啊
果然係相由心生

點解啲絲打咁傻豬

第一次炒車衰咗係你手上

其實我係嚟睇人點仆街嘅

e條仆街真係唔推唔撚得

貼街招貼到十八區都有，你叫連登仔點面對

最撚慘係幫佢果d出撚左樣

有史以黎最大單炒車

炒到車轆都保唔到

任何事都保持距離啊

已經觀察咗幾日都中伏
好彩我只係推咗幾下post

有蠢人先定有仆街先 ???

高連登史上最大最惡既炒車事件

1.要銘囝仆街一百倍
2.還公道比人

係咪咁話？

係時候一齊打狗

即係成件事係佢9吹定點
見之前有人好似訪問埋佢咁
利申冇追po

有冇懶人包

學到野 學到野

花生友路過，思囝回頭是岸，耶撚係要反，不過唔可以全部賴曬耶撚，自殺點可以亂講出口

公道D，起埋思古井底咪打和囉
SUPER

再勁都係假，你話無俾人發現就真係將連登仔玩弄於鼓掌，但係到最後都係俾連登仔爆哂出黎，梁生，係時候要俾返各手足xx費啦，你估要我地出面唔撚洗付出

又比人有例子講網絡欺凌了

佢幾多歲?
同校喎

當時我記得佢講到教會點逼害佢
而家係咪確定左教會同社工冇針對佢 ？

姐係教會迫害佢係假？

呢個post 無提呢點
大意係：思古井出post之前已經知間教會會仆街

關炒車咩事

被個毒撚作故仔扮可憐
由高登到連登
呃晒全世界去幫佢同情佢
事實就係條友自大到唔正常兼人格有問題
咁都唔撚叫炒車真係唔知點先叫炒車
到呢刻仲死撐話唔係炒車嘅人
一係就弱智 一係就打手

推到條on9仆街 承擔返後果

你睇下思古井點否認佢厹性騷擾教友

點解思古井咁抗拒人地公開佢既wts對話，佢甚至覺得咁係出賣佢迫害佢，你睇埋隔離post就知，教會d人唔想理佢好正常

思古井係第一篇文話有個女仔抹黑佢，抹黑到喊，睇返佢既wts對話，應該都冇野可以再抹黑到佢

然後你話社工虛報自殺，其實佢係send過「可能死了更好 」，「i will quit game soon」等字眼，咁葉希臨同社工都各打過幾次電話比佢，但係佢自己就唔聽，佢覺得打黎冇好野，咁佢地最後咪唯有選擇報警。睇返隔離post報紙篇文章有講佢係用死黎要脅葉希臨做佢女朋友。佢冇書讀根本係自己攞黎。

如果你話佢帶班人離開教會，教會怕其他人一齊走少左賺錢而排斥佢，我諗唔係，一來，佢自己都話佢只係帶埋一d唔係經常返教會既人離開教會；二來，好可能都係帶走d一齊過黎溝女既朋友，可能同思古井一樣讀緊書，邊會課金。其實佢都講傳道人係佢走既時候冇理過佢

傳道人對佢既描述亦好精準，話佢有精神病，係自我中心、自我膨脹既人，呢d都係事實，可以睇隔離post

如果你話社工話佢，「喂梁生，之前咪話我地唔關心你、唔重視你、無視你既？我地依家咪關心你、尊重你囉。依家你又話我玩你，究竟你想點啊梁生？嘩你講咁多呢d說話，如果唔幫你報警，咁咪即係唔尊重你，當你講笑囉！我身為一個社工，根據社工既專業守則，見到呢d事，第一時間緊系幫你報警啦。」

咁思古井又真係有用自殺黎迫d女仔同佢講野，唔理佢又係，理又唔係，想人點。思古井個大話精有冇加鹽加醋改語氣又係唔知。

當初有貼依張poster既連登仔應該切腹啦

咁又唔好馬後炮

呢條友好撚仆街
真係睇到躁

炒車唔怕認

利申炒左

根本成班一見係教會同社工就咬
全部聽晒一面之詞
高登果陣都變晒質
而家只要你唔妥邊個
上連登高登作故仔就有班傻仔幫你搞掂
所以而家千其唔好亂得罪毒撚

老老實實，iq180既連登仔都咁易俾人呃，要係香港搞民粹幾易呢

咁點樣先公平? 有份貼人ge 一人整一張自己ge貼返落街當無數

無害過佢既人 佢唔搞佢地講到自己大發慈悲咁撚樣

其實係影響咗判斷

有冇懶人包,我既認知,係去到連登巴打貼個兩個女人街招..........

冇炒車
純粹冇興趣理個單野

就算唔馬後炮都至少應該道歉啦

藍色好難睇